點解黑警只會係中環捉濫收的士車資

唔見佢地入天水圍捉

中環咁撚多遊客
唔想做衰個朵
天水圍成班大陸佬
咪由佢哋累鬥累囉